聘醫護採樣時薪最高900元 不幸染疫可獲免費醫療

依家係咪仲請緊醫護學生 定外判咗比人？

免費中國治療

而家唔係免費？

檢測人員時薪喎

不幸染疫可獲免費醫療